---
number: "11"
path: "/episodes/arvr1"
title: "Realidad virtual: ¿es virtualmente una realidad?"
date: "2021-04-09"
time: "2100"
audio: "https://dts.podtrac.com/redirect.mp3/randomtechtalks.s3.us-west-1.amazonaws.com/Podcast11.mp3"
featuredImage: "images/vr.jpg"
backgroundImage: "images/vr.jpg"
status: "live"
season: 1
episodeType: "episode"
---
◦ La realidad de la realidad virtual

◦ Tipos de experiencias inmersivas: realidad virtual, realidad aumentada, etc.

◦ ¿Cuál sirve para mi caso particular?

◦ Por qué es tan popular 

◦ Usos prácticos de la Realidad Virtual


En este episodio volvemos al formato de sólo-Raúl-y-Darío, y para compensar tenemos episodio doble! Espera
el próximo el día de mañana… :)

Este y todos los demás episodios de Random Tech Talks pueden escucharse en <a href='https://rtt.show'>rtt.show</a>,
y en todas las plataformas de podcast (si encuentras una en la que no estamos, avísanos!).


Si te gustó este episodio no dejes de suscribirte y recomendarnos con amigos y enemigos, y sobre todo
con todos los que creas se beneficiarían de saber un poco más de tecnología platicada desde un nivel
más terrenal.